kingarts ironman

之前買左隻ironman mk9本生送人
開過盒冇display過
想問可以放到幾錢同邊到放

伸利 冇玩開，買返黎1400左右

擺左上啲fb買賣group都冇回應

其實佢係咪垃圾黎

賣果條友應該好高興終於賣得出

屌喊
仲要開過盒，就算有人接應該1000都冇？

無啦。
個個玩hot toys 鬼玩你乜鬼king art 咩

kingart已經少人要，你仲要Mk 9，1~7 42 43果啲就話姐

個時送人，佢話乜款冇所謂叫有一隻擺係屋企就得我又唔識咪真係是旦買
點知最後擺係到分手成年都冇人拎走

見你咁慘 留個tg同你傾傾

600我要

已放

靚價送走左了

揾左好耐1400收